仍然信任連登主流！出面連講連登，都要講連x ...

真係痴L線，外面政府部門，ngo職員，連連登兩個字，都唔敢講，一尾講連x, 或某d香港討論區，一年前點會咁！？
就知香港良心，有多珍貴。連登加油！連仔加油！頂住！